當年新警察故事已經講左真係走得太前

成龍明明俾人拉左，又無保釋，睇場個肥佬俾埋條key人地開門，成個部門D人見到佢又唔拉返，真係無法無天

姐係點

雖然唔知你講乜，但只要你係屌警察嘅我就會正評

仲有冒警